用一日去元朗洗太平地 完事後再針對返黑警同政府

如題 分散一日注意力其實無傷大雅

但大家預左係全面開戰 用火用拳

清村

利申 打機